Stephen Amell定Jensen Ackles

兩位都係CW台柱
同年劇終

Stephen Amell 正到仆街